zzz
zzzxxxjak se maš můj kamarád ? ! promintě večer nepřijedu do baru v pátek , ale protože ja jsem moc unaviný , ale musíme jedi jít nahrát basketball v sobotu . v sobotu večer jedeme do baru a píjeme pivo a v nedělí musíme vratít se do prahy protože máme testu v pondělí , a když máš cáš na mě zavolá mě , to je všechno můj kamárád tak čau uvidíme se v sobotu .
ahoj adame ... jak se maš ?
Každy den studuju češtinu od 9:00 - 13:00 , v ponděli poslouchám radiov 18:00 , v útery dívám se na televize . v středu mám domácí úkol v 19:00 .
V čtvrtek jdu do kina s monikou .
V pátek jedu do supermarketu na nakup .
V sobotu jedu na výlet na hrad Kařlštejn .
V neděli jdu hrát tenis s Karla .
měj se hezky !
Adam
